Gfx
Gfx.clearscreen
Gfx.drawbox
Gfx.fillbox
Gfx.drawtri
Gfx.filltri
Gfx.drawcircle
Gfx.fillcircle
Gfx.drawhexagon
Gfx.fillhexagon
Gfx.drawline
Gfx.setlinethickness
Gfx.getpixel
Gfx.RGB
Gfx.HSL
Gfx.getred
Gfx.getgreen
Gfx.getblue
Gfx.screenwidth
Gfx.screenheight
Gfx.drawimage
Gfx.changetileset
Gfx.drawtile
Gfx.imagewidth
Gfx.imageheight
Gfx.tilewidth
Gfx.tileheight
Gfx.createimage
Gfx.createtiles
Gfx.numberoftiles
Gfx.drawtoscreen
Gfx.drawtoimage
Gfx.drawtotile
Gfx.copytile
Gfx.grabtilefromscreen
Gfx.grabtilefromimage
Gfx.grabimagefromscreen
Gfx.grabimagefromimage
Gfx.defineanimation
Gfx.drawanimation
Gfx.stopanimation
Gfx.resizescreen
Col
Col.BLACK
Col.GREY
Col.WHITE
Col.RED
Col.PINK
Col.DARKBROWN
Col.BROWN
Col.ORANGE
Col.YELLOW
Col.DARKGREEN
Col.GREEN
Col.LIGHTGREEN
Col.NIGHTBLUE
Col.DARKBLUE
Col.BLUE
Col.LIGHTBLUE
Col.MAGENTA
Col
Text
Text.changefont
Text.changesize
Text.display
Text.input
Text.getinput
Music
Music.playsound
Input
Key.A 
Key.B 
Key.C 
Key.D 
Key.E 
Key.F 
Key.G 
Key.H 
Key.I 
Key.J 
Key.K 
Key.L 
Key.M 
Key.N 
Key.O 
Key.P 
Key.Q 
Key.R 
Key.S 
Key.T 
Key.U 
Key.V 
Key.W 
Key.X 
Key.Y
Key.Z
Key.ZERO 
Key.ONE 
Key.TWO 
Key.THREE 
Key.FOUR 
Key.FIVE 
Key.SIX 
Key.SEVEN 
Key.EIGHT
Key.NINE
Key.F1 
Key.F2 
Key.F3 
Key.F4 
Key.F5 
Key.F6 
Key.F7 
Key.F8 
Key.F9 
Key.F10 
Key.F11
Key.F12
Key.MINUS
Key.PLUS
Key.DELETE
Key.BACKSPACE
Key.LBRACKET
Key.RBRACKET
Key.BACKSLASH
Key.CAPSLOCK
Key.SEMICOLON
Key.QUOTE
Key.COMMA
Key.PERIOD
Key.SLASH
Key.ESCAPE
Key.ENTER
Key.SHIFT
Key.CONTROL
Key.ALT
Key.SPACE
Key.UP
Key.DOWN
Key.LEFT
Key.RIGHT
Input.justpressed
Input.pressed
Input.justreleased
Input.delaypressed
Mouse.x
Mouse.y
Mouse.leftclick
Mouse.leftheld
Mouse.leftreleased
Mouse.middleclick
Mouse.middleheld
Mouse.middlereleased
Mouse.rightclick
Mouse.rightheld
Mouse.rightreleased
Mouse.mousewheel
Convert.tostring
Convert.toint
Convert.tofloat
Random.int
Random.float
Random.string
Random.bool
Random.occasional
Random.rare
Random.pickstring
Random.pickint
Random.pickfloat
Debug.log